陳同學影片之個人見解

最明顯條黑衫掛頸黑帶唔見左
所以我覺得兩張圖並不是同一人

果日果個時間左右果個區架所以cctv 片，擁有人都值得睇下！！

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

推